【突發】大批黑警包圍銀髮族

放椒未

希望佢地全部人一齊中

成班垃圾搞老人家露宿者就侵略如火

指定兇鳩人姿勢

呀伯準備吐痰

啲廢老都未驚過

生化武器！

針唔拮到肉唔知痛
廢老終於可以親身感受差佬態度

你覺得啲狗會用同一態度咩

告票都唔出。講經咩

仲乜唔full gear 出椒?

夠疆去慈雲山

你班仆街再嘈阿叔瀨屎俾你睇呀，DLLM

咁又唔好屌 都係幫手屌啲唔戴罩廢老

口水嘉年華

成堆爛仔烚個阿叔

屋村咪又係大撚把廢老聚賭
又煙又尿又臭
而家先嚟做show？

呢啲係廢老族

廢老爛命一條 唔撚怕既

廢老篤痰vs胡椒噴霧